肥婆上堂可唔可以發出怪聲

上堂唔…唔唔咁 仲要勁低音

可唔可以 **停止 發出怪聲

一打膠煩到震

樓豬試下用微dickdick 塞住佢把口

關我撚事咩屌你老母

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

估唔到你有啲噉嘅癖好

搵咗肥絲私補

關你撚事咩屌你老母

唔…唔唔

陣間比人 #metoo 咁點

我有咩癖好呀 ching

死肥婆嘈到人都唔我事？

如果係靚女發出怪聲又點睇

鍾意聽肥婆怪聲

靚女有怪聲最多都係妥瑞症同抑鬱姐

打漏字姐，手機 lag 嘛

言下之意 你即係歧視肥婆 ？